林鄭同一眾被制裁高官屋企咁多現金，不如俾錢幫下黃馮律師行買樓苦主啦

每隻官幾個月人工就可以幫到一位苦主
功德無量呀